根本都唔會ss

升就升硬
根本等緊枱底講數
睇下係幾時斟掂咁解
唔好話1000
500到唔到都成問題

唔撚係講笑 300都照走